頭先去藥房買使立消唔小心講錯左做史納莎

原來納dee 既狗種係屎立莎